20/21 NON-JUPAS 專區(5) 人人有書讀

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

拜offer god:
19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（2）

本身以為cityu achievements/awards嗰欄一定要比賽先得 submit之後先發現唔一定 係咪可以打電話去招生處加

中大入要好多鬼搞破壞 唔想輸暫時撤退be water

頂 我都係

即刻燥左

有啲咩achievement 可以擺上去又唔肉酸

non-academic
唔係一日半日嗰啲programme 起碼兩三個月
community service
exchange
academic
scholarship
dean’s/director’s list

咁絲打你諗住點算?
打電話去問?

想報medic但undergrad 得second up...
利申 BSc (hons) physio holder

Early round 報有咩著數？

Lm

我supporting doc照up左啲cert先 依家風頭火勢佢地都唔得閒理㗎啦

遲啲先補返電話

我以前都試過打去問 但係佢覆我一句冇得改
想加既嘅話就放想去support document度
佢話啲老師會睇到

咁又係 咁我又照up先
但English ambassador team 都up會唔會好on9

睇你點講啫

主要俾高GPA既人快d有offer
反正都係睇GPA同interview
Early round係俾間u可以收左高GPA既人先
等高GPA既人唔要offer就可以俾offer低GPA既人

所以低GPA報first round係冇用
佢都係放番你落main round
唔會因為你報first round優先俾你
GPA interview決定左一切

請問各位報過poly嘅巴絲
polyu nonju有無得add自己工作經驗

Thx

其實係睇你個科收幾多

文科cgpa得3.16點算

報三大一定係first round ，大部分人好早就會收到offer （除左hku),你報main round 基本上無咩機會，我報first round 就十一月尾收到offer，好少人會放番出梨

經驗之談，唔好因爲自己gpa低就唔報某大學
asso兩年要十萬，唔好慳果幾百蚊報名費

請問知唔知ou幾時可以開始報

yr1唔係一定要報yr1咩
BTW 3.2 可以入？

Edu ou

如果scholarship 係之前中學果啲
非大專 會唔會好柒

呢三年內嘅都得 無其他咪照寫

十一月就有？？你Gpa幾多？Email通知？有interview嗎？ sorry問咁多

Hku 係咪冇early round呀？12月先deadline？

要啊 你都可以大包圍 每份淨係改名既

乜柒achiebement都無，照入

利申請CGPA3.9

你幾時收到offer架？

in完3個禮拜之後收到

入y1 ? 3.4x 中大socsci 好似無咩科

Y3 最低幾多🤒🤒
哲學係咪水泡

gender 老年 要3.6~左右
philosophy 我估可能3.5-3.6 不過你DSE有冇eng3/4

冇

要 ielts 6.5 如果唔係就冇咩機會入到

但如果夠gpa呢
ielts仲係咪必需

3.6 3.7 都只係ok夠 如果3.9 4可能可以唔考

Ok thx u

咩科？

CS/IE都有offer

中文全部socisci科總共好似收40人 所以係好難

聽佢9up
中大Non-Jupas 一定要DSE中英文有3
無就要補IELTS/中文試

CU*
English:
HKCEE E/ Level 2
HKALE E
HKDSE Level 3
GCE (AL/AS) E
GCSE/IGCSE/ GCE-OL C/Grade 4
IB 4
SAT Subject Test 600
Advanced Placement Test 3
IELTS (Academic) 6.0
SAT Reasoning Test Essay 8
SAT Evidence-Based Reading and Writing 590
TOEFL
- Paper 550
- Computer 213
- Internet 80

CU就算俾condition 都一定要補IELTS overall 6 or IGCSE
Fact Checked

City IM offer god plz help CHPA3.6

CITY IM offer god plz help CGPA3.6
望direct offer 唔洗煩

我就十一月尾in,in 完就話比offer 我

你一定係好叻啦！

CCCU ISD 3.5頭，冇考IELTS ，報暴大EE有冇機會?份Non-JUPAS 資料庫 近年好少ISD嘅資料，參考唔到

終極n手飯/Gap Year先會出direct offer

我係廢柴 我係gap 求offer

上網睇佢話遲啲開放

想報政政yr 3

Academic qualifications 個度要填sub-degree, 之後就有位upload transcript
我上年報的, 唔知有無記錯

Submit左申請之後先可以upload supporting document㗎 無記錯嘅話

Ou政政唔難入喎

上次報19-20 interview嗰時個prof.係咁no no no
搞到我都好冇自信 sem4成積炒咗但係cgpa都有3
其實我好唔好再retake過sem4好?

Sem3 cGPA3.36 Sem4跌咗落去3.06
已經唔細 唔想再輸

如果選擇retake 到時係upload sem3成績定sem4
好怕嗰邊淨係揀分

畢左業? 正常畢左業學校唔會比你retake
最好打返去問下先

未畢業 sem4有一科用IGCSE撞期
本來學校話比我補考 但係後尾個院長出面話唔比
要下年再讀過嗰一科
好撚後悔冇比心機讀埋最報嗰個Sem

真係好難搞
你今年sem4先可以retake, 但就算完sem拉高左都唔多睇
淨係報上年頭三個sem又好似呃緊大學個面, 而且易check到
但報晒4個sem又無乜競爭力

一係就再gap year多年, sem4+summer retake好多科...
諗起都慘... 祝你今年拎到offer

舊年11月未收到，但係放咗

慳返啲錢報bu啦

想問yr1 ielts應該幾時報？
有無ching可以同我講下

我上年2月頭考
你參考下覺得會唔會太遲啦
其實上年我原本諗住1月考
但人總係有惰性嘅.....

kk ty ching有無咩ielts tips

想知咩

主要都係reading同writing
reading做得好辛苦
writing就無從入手
task 1 字眼量唔太夠
同埋task2小迷 唔知點寫
順便求埋ielts補習老師

你打算幾時考？

1月中後
好L驚炒
利申dse eng3

1月中後都仲有時間溫嘅
唔駛太擔心
個人認為ielts易過dse

屌你唔好陰人啦

lm

開心share

表達唔好sor 我意思係要針對 如果你真係唔想寫咁多份先包圍姐

Cgpa 3.5 商科
有冇咩水泡推薦

cityu im
polyu itc, logistic, investment sci, fintech (後面兩科唔易讀)
bu

有页知City個system係邊度打referee個email

Ching你都係今年考？

唔好意思呀 我想問幾個問題 希望各位可以幫忙

我宜家yr2 想入poly nursing （未報名）

我yr1 GPA 3.81

但係我18DSE 中英2 數1

想問下

1. 我要唔要補返我中英文嗰度 e.g 考ielts ? 我中文都唔知可以點補🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

2. 如果要考，我應該係報名之前考定係報咗名先考？

3. 我報咗名之後可唔可以補番我yr2 GPA 成績上去？

希望各位可以幫幫忙 謝謝

唔考冇offer btw 上年見到你啦

召喚 @沒有貓我無法生存 絲打
Cu cultural studies . Global studies
global studies 係米都係放第一先有interview

上年我成日喺到出現
大家今年都要加油呀

Global studies今年冇senior entry喎ching

係啊 global studies淨係可以由yr 1讀起 你確定要報?

文科3.4cgpa ，有咩科推薦
有D低咁，唔上唔落

文科定社科先
不過AIS一定要報

史。Sem1+2: 3.4
BTW what is AIS

Oic ,city 亞研，有報
好似話夠GPA 就直入！?

我都想知cultural studies

其實 CU 係咪3.6以上先洗考慮

我都係咁改喎
逐科寫要寫十幾份

Edu 係計4.33架喎

就算retake嗰科比我A 都好 個GPA都唔過3

cgpa唔過3.3 gap多年嗰個情況可唔可以詳細啲

再gap都唔知可以做咩 成個人好灰

想問下 hku engine year 1 收幾多GPA到？
3.46有無機會？

至少都3.8啦

人地比condition都3.4

CITY: AIS PPP
BU: 宗哲
同埋報Lingu一定要eng dse3 or補ielts

HKU 喺咪一定要reference letter?

bu得 宗哲 only ?

你自己asso讀咩科

3.95有沒direct offer，咁多interview好麻煩，希望可以少咁堆

Acct

BU宗哲收唔收aba仔 同埋假如gap year大概收幾分

cu 政政 要幾高gpa先有interview
報左early round 得3.6x

其實我上年用nonju入左hku nursing
可唔可以再報poly mental health?

有無polyu mental health既朋友幫幫手

想報cultural studies 多D 但係怕搏唔到
所以先諗住報埋global studies
係米基本上所有科都係放第一先有interview

基本上係 所以要諗清楚擺咩科落去 first choice度 如果你真係好想讀 cultural studies 唔想讀其他 就專心chur gpa啦 加油

讀緊最多只會出conditional offer
等你出哂4個sem gpa先會出direct offer
如果而家直接出direct 咁唔洗讀year 2 啦
當大學on9嘅咩

巴打如果aba gap year cgpa3.2~3.3轉報socsci水泡有冇機

長者護理

好啦

其實HKU / CU仲會唔會有 interview?
依家學校搞到咁

上年SPACE 3.98都未必有offer
自己諗

我讀緊u既想報non ju 係咪要quit u先報得？可唔可以又讀u又報non ju?

求share
考咗一次 準備再考

我覺得有就有既 但可能會推遲到起碼等UGC復課先

想請教下cu 報3科都只係up同一份personal statement?

見佢personal statement冇(s)

同埋個d專for sub degree holder既科個人覺得唔好聽

定係其實出到去做野都冇人care

唔肯定收唔收
分可以上BU睇 有official mean

city個system轉左under review即係代表有人做野？

咁高 我見到database 總有個3.3咁上下話入到 總而為有機

我個日一交左錢就已經係under review
應該唔關事

space 唔係易入hku d? 咁高唔係可以直入senior entry咩

Hku會睇dse，你dse有20分以上可能都仲有機。自己睇下天書

利申太空

HKU不嬲都唔認親生仔
想有U life咪Year1升
Senior entry直接有major 唔洗再爭多年
各有好壞 睇你點揀

thx巴打

聽過個case 3.7收到offer 不過人地dse好似20分

Interview god

認真呢 3.98都冇offer 係咪interview衰左？

未必 因為幾多爆4既人報
所以派左爆4先都唔定

你點都要retake番嗰1科,
試下問下學校可唔可以順便比你retake多幾科
留番個gpa下年再報...
學店應該唔會有錢唔賺

大學睇year1 Gpa 定Sem3，定兩個都睇？

Both
Sem 3睇你gpa夠唔夠佢派offer心水

不過咁諗 其實GPA 去到3.98
就算HKU唔收 其他U都會收
唔洗擔心冇書讀

Im 多唔多派direct offer?

熟唔熟polyu mental nurse?

難道Gpa真的那麼重要嗎？

Nonjupas當然重要啦

小弟讀Engineering 其他科唔太清楚
上面講既都係for engine

今年year1究竟報唔報non ju好試都唔洗考 gpa點計

你邊間呀？Gpa佢地會計架啦 報左先啦

功課做好d

我唔想讀hku nursing 想讀poly mental
Poly上年唔收

im會唔會直接派conditional offer？（會嘅話，Cgpa幾多先派？）

1. 非三大 無須補中文 poly好多人無須補翻IELTS
當然 補翻IELTS 競爭力會大D 有>冇
2. 幾時考都得 當然越早機會越大
3. 可以update GPA 通常睇sem123 有D睇埋4
有錯請其他人指證

請問你cgpa 幾多入hku nursing?

唔睇gpa，咁睇咩

3.4幾

又話睇interview 其他野既

係咪啲老師fake我

同等重要

冇gpa點比interview 你啊

Interview 都係睇gpa派

Gpa=入場券 + 最後收你既關鍵
面試 = foul 走d心水人士

我唔係太空無天書睇

我想問巴打你知唔知cu ce 同ie 呢兩科收幾多GPA到

邊啲算係心水人士

有無得講下hku nurs interview 大約問左咩

佢派面試既人

4個站 2中2英
3題情境題 一題時事評論題

不過提一提
佢面試個日要影大頭相

詳細4題唔記得啦
我記得題英文時事好似講叫你評論下香港政府應否仿效外國禁某個歲數既兒童用電子產品

好似係

我都有報cu ce，聽人講就3.4咁上下，ie都差唔多，只不過ie interview好似會嚴少少所以冇報。

而家呢兩科 唔知放邊科上first choice 好

有無師兄/巴打 可以比少少意見我

睇你自己，ie就同cs類似d

咁樣前前後後都遲咗3年先入到大學
23歲先讀會唔會好老

視乎個學位對你有幾重要

我覺得唔洗太執著比人遲畢業,
過左去既野都番唔到轉頭,
你認為個學位對將來有用咪讀

識人UST IEDA 3.1x入左
其他唔太清楚 建議睇翻database / 天書（如果你讀HKUSPACE）

可以上網睇大學既major requirement
如果你報UST可以睇下：

睇下每一個major讀咩再決定
CU既requirement要自己搵 因為我唔熟

想問cu 話18號 dead 咁即係今晚12點定聽日12點

City acct 算唔算易入，多唔多人爭？city 定poly acct會易入d

有無人知mental gpa幾多
面試係點？

有冇人知

你依家交咪得

我果科interview 好睇personal statement 但我啱啱開始 唔理了

Pish

咩科來 係咪文科？

我personal statement 求其寫咋 又話唔睇既

社

咁City睇唔睇重personal statement？

想問下其實CU個deadline完咗係唔可以做啲咩？
因為我見上年啲人完咗deadline都可以補交personal statement, transcript.
所以完咗deadline係唔可以比錢apply定係點?

改唔到資料啫 冇咩野

想問下中大nonju按咗submit and pay now，佢寫咗on progress但冇pop up叫我比錢，但已經冇位比我按，應該點做好

Thanks

求救

我頭先都有類似情況 跟住我log out左之後再log in
而log in之後嘅第一個畫面就有payment粒制
你試下得唔得 如果都係唔得可能要腥email同佢講

幾份cert都係中文 但cu nonjupas要英文cert

有了，唔該晒你

想問cu personal statement係咪交一份for晒3個programme preference

佢個須知係寫如果唔係英文或者中文先要英文翻譯，所以中文都應該冇問題

係，除非你有揀medicine programme

係啵 自膠 睇錯咗
唔該曬你

cert可以後補唔洗急

佢個system upload完 一click continue d文件就冇晒

upload咗就唔比del，但sumbit咗都仲可以後補upload

Cu non jupas 我撳左submit 未畀錢
我淨係報左1個programme 想再報多個
佢已經封左冇得再揀 仲有冇辦法？

想問下cu個advance offer系點，如果gpa吾夠outstanding 系咪main round再報會好d? advance offer吾收會放你去main round?

CU non jupas 比錢個下電腦死左機，依家入返個系統完全無位再比我交多次錢，跟住話我not paid，係咪要重新開過個ac申請？

多謝你Ching 聽日打去問下retake先

Hkcc 文科 cgpa 3.5
ielts 7
有咩靚d嘅科可以揀
暫時想cityu English studies

整好了

我想問到底報yr1好啲定yr3好啲
利申:HKCC社科

想問係咪early round 18號完
係咪19號可以即刻報main round?

係

有冇人成功由year2入返港大year1sosci

想問下Poly Fashion & Textiles易唔易入
如果揀錯科有冇得再apply多次俾多次錢？
佢見到我個名有2份application會唔會唔俾？

admission會打電話問你搞乜鬼,不過而家都廢時理你

報咗LingU嘅Economic 同Cultural Studies
有冇Ching知呢兩科會唔會冇interview直接俾condi offer
利申:CIE Creative Communication cgpa 3.4x

想讀BU Hrm 佢個Mean 3.47
但自己cGPA得3.33 ielts得6
點算 仲聽人講BU只睇first choice...
我應該揀水泡定照自己興趣揀Hrm女弓

sem3追

Culture以我所知唔會
而且你gpa又唔係高

Economic呢因為睇返上年data base太少資料
兩科上年都係得1個data
只係想有ugc degree讀就可以了

同埋想問埋巴打知唔知cultural佢interview上年係問咩問題

我上年淨係有報呢個
佢都係收3.0-3.5之間
不過我都幾肯定佢係抽人interview
唔好太大期望

巴打你上年有interview有offer?

屌，咁都負皮

早幾日交咗hku嘅application
但係交錢嗰度有小小問題
第一次交嘅時候 打好晒資料跟住俾錢 然後就彈返去login嘅畫面 我以為交唔到
跟住我再交啦 得咗
點知原來第一次係收咗我錢 但係第二次交錢先有email收 都收咗我錢
我依家點搞好 使唔使打上去問一問

要
我city on9都係咁樣 跟住佢就會話will arrange a refund within 4-6 weeks

吖唔係 其實只要email就夠 應該唔洗打電話

你hku都試過咁嘅情況？
我驚佢唔同u有唔同做法

巴打你驚嘅咪聽日日頭打去問問
問埋實無死

好嘅唔該你

Hku轉左12月deadline？

一定係簡興趣hrm 我低過mean都有offer 佢好著重interview

想問polyu upload獎牌，但係上邊冇我個名會唔會接受

Polyu請問幾時dead?有無分early round or first round?

2月頭，得main round冇early

Thanks Ching
你識唔識人想報poly mental?

咁你最尾有冇讀到BU HRM?
佢interview係點樣㗎

最後冇讀，interview都係自介，佢會計時長就cut你跟住就小組討論，我個時係問關於大灣區既機遇咁

cu 填錯資料
填咗冇居留權sumbit咗先知
打電話冇人聽，send 咗email冇覆
仲可以點做

miss左cu advance round 想問下仲有無機會

好! Thanks
Btw, Group interview多唔多人?
同埋你面完之後幾耐有Offer?

而家cu咁都未必應到你 唯有慢慢等啦

多數既組係7-9人
大約2個幾月

想問city non jupas既bba科有無話邊科收分低D
我恒管year 1 唔知簡邊科報好。。。

水泡都要3.5

好！！！
如果多比賽/ 活動/ exchange有冇機
同埋bu認真只係睇first choice?!

我差唔多係咩都冇，唔太緊要掛

我冇簡second choice，不過我聽過人講reject first choice second choice都輪住有offer咁，但佢好高gpa，兩個choice都會睇既，不過真係first choice大機會啲，如果有特別野再想問多啲可以留tg再答

Hku 就算year3 entry 想讀中文都係簡A101 Bachelor of Arts?

同埋Hku 唔洗Upload transcript果啲？

當然要
有行supporting document就係比你入

點解我見唔到

要俾左錢先見到？

Personal Statement 都係？

唔好負皮我啦我真心問

放喺other documents個行？但係佢reference個part又有個school transcript嗰個唔可以自己upload

我連other documents都搵唔到既

你cap圖睇睇
我上年搞 唔太記得

正常我上年個system同你今年一樣
點解你講得咁複雜

有無人識人報poly mental nurse
利申 上年nonju入hku nur 想轉

轉左係讀year幾

我都係由year1讀起架啦 mental無senior entry
我好想入mental ah
佢上年唔收

想問咁多位師兄 我今年year 2 讀緊hd工商管理 sem 1+2 cgpa 3.4有冇可能會入到大學既accounting 如果冇可能 有冇大學其他既商科可以入 Thanksss 🙏🏻🙏🏻

有冇人知入 bu 既finance 難唔難 係咪都好睇interview ?

寫明transcript嘅得呢度

巴打你入hku nur 幾多gpa，dse幾多，同有冇考IELTS

今年佢又轉左樣
上年唔係咁寫document type

Btw whatever la

Gpa 答左 自己追
我英文5 無考ielts
Dse 20<x<24

Hku 你正常夠language requirement即係中英3理論上唔洗考ielts ga

我個人認為係咁
當然有機會你報既科有額外語文條件就另當別論

我中2左 英文3 有考IELTS CPGA 3.2x
想報hku nursing，但好似有啲癡人說夢

照報左先啦 佢睇面試好重 好似係(雖然我本身以為佢面試做下戲 點知原來都計重)

Btw hku nursing year 1 entry今年比起上年(70/199)收少左好多人

今年只係收 ~45-50/210

70/190*

收少左人競爭味大左

btw多謝巴打分享

可能佢想收多d jupas 呱
佢轉分數比重都知佢想咁

點解無讀既最後讀左咩？你Cgpa幾多？我都低過Mean但要唔係business 底

希望今年有offer

有無報poly mental同路人

真係好難決定
又唔想first choice擺水泡

好！仲有野想問tg :ca6ca

想問hku main round deadline 係咪delay 左去4/12 ？

搵左你

想知Hku 點uplod school transcript?

我一個月前交左錢，但我學校仲未send過去，email完又冇回應

有冇人報poly紡織

有冇ching 知 見佢個網好似改左日期

返唔到學校攞transcript 但poly好似唔比候補upload
想問可唔可以cap住上網個成績比佢先
唔想咁遲apply

係呀！！

想問可以邊到睇到 點解我搵唔到

Hku 個官網

邊度睇 方唔方便cap埋

其實我諗緊而家咁嘅時勢，報early round嘅人應該會比之前遲收到通知？即係可能原本之前最早十一月尾出offer宜家變咗十二月頭或者十二月中咁

有報佢design

有無人報poly mental?

你覺得佢出到offer咩 睇下city個廢柴校長人影都冇隻 我係admin都偷懶唔做嘢啦

比左錢先交到

first choice係Interactive Media

lingu有冇啲水泡科

又冇喎 我報cv

揀左vc就冇得揀其他

有冇人收到cu email，個live chat咩嚟

有啊

Gpa幾多？ CC人？
佢係咪只收cc?

Leave tg傾傾可以？

@lamjeneatshit

我想問下poly 邊度交personal statement 同reference letter

報三大仲易入過lingu

additional documents

你係咩科

Sorry我而家先見到

我
應該係chat box
你問完嘢啲staff可以即時回覆你嗰啲

我想問hku個system嘅programme choice點撳做year3entry?

Lingu要dse3?

無3的話一定要補IELTS6

有冇人知比咗hku application 錢 係咪會即收倒confirmation email??? 我收唔倒兼application status 係in progress

HKU - Senior Year(或稱Year 3/Direct Admissions Scheme)
Main Round Application Deadline
12:00 noon, December 4, 2019 (Hong Kong Time) NEW

Year 1(普通Non-Jupas)
Main Round Application Deadline
12:00 noon, November 22, 2019

任何有報讀Year 3 Entry嘅申請即計算4 Dec Deadline
不論有關申請有冇同時報讀Year 1 Entry

有冇人知大約幾時會開始放offer?

想請教各位師兄
細佬 cgpa 3.49 grad 左 ,有full cert
報poly nursing yr1 係咪冇機

main round一手飯大約3月尾開始派

有冇人知幾時有interview offer， 好灰

推

照擺

位少 同埋收自己人 難入

有D會睇ps派interview
但重點都係GPA
GPA+IELTS > GPA > interview

巴打工作經驗係咪都一定要additional document
因為反面 所以工作證明未必拎到

工作經驗其實唔需要 無人睇
Gpa夠就得

Thx巴打

Submit左hku application 但揀嘅科好雜 有社科文科理科
應該點寫personal statement
係每個option都要寫一篇定係一個application一篇

personal statement 係submit之後交？

係呀 但我都唔清楚呢啲documents嘅deadline係幾時

HKU邊度upload DSE張cert

喺邊到可以睇到佢收幾多人？

感謝

Kong U過咗deadline交application 有冇問題？我睇錯咗deadline 以為係今晚，我見kongu 個網話「冇問題」，實際上係咪同deadline之前交係咪有分別？

我想問下cu嘅reference letter係自己upload上去定係要打referee嘅資料 等referee自己upload
但係我搵唔到位置係打referee嘅資料

Late round姐
行政上係無問題
你遲人地interview姐

唔係話改左4號deadline咩？
定係你報yr1?

我報year1

你係kongu 個網睇？

一樣有
不過你預計first round offer無你份
你有心理準備慢慢等offer 如果派到比你都好

好似得senior entry先改左deadline
Yr1應該無改 雖然過左main round 但你都快啲報返啦 遲少少interview啫

我啱啱八點交咗遲咗interview d位係咪即係少咗？佢係咪main interview 之後會派咗一堆offer先？之後再interview 遲交個d，再派番剩低個啲offer?

yes

唔該晒

想問有冇sample點R推薦信 要講D咩
Hku 果個reference letter 係個老師自己send過去hku
定係點？

LingU Social and Public Policy Studies Stream話係新開既
出果張cert係點? 會寫明top up定係同UGC果D無分別?
佢係本部開既degree

HKU有一part要填referee嘅資料同email
想問可唔可以submit左申請交左錢先 遲啲先至再填呢一part
因為我仲未R到lecturer肯幫我寫
有無submit左申請嘅巴絲可以幫手睇下

我想問下依家填緊hku application, 點解program 只係顯示first year entry, 冇senior year entry

求解答

Ching 平行時空？

Poly呢幾日有interview
先到先得

Poly而家咁仲會有interview?

未停課之前一日都唔知有冇10個reply，早排岩岩開始停課就開始多人。可能有啲以偏概全，但係都可以大概估倒有幾多人平行時空緊。

同埋老實講，伸手黨問題真係好撚嚴重，好多問題前幾頁已經有答案。cu ref letter個問題基本每三頁就有人問，不如自己追下post啦各位競爭對手

邊科

全部科都開始in緊啦

Mental nus官網話2月既

真 已收poly acct offer

ching 你幾月apply㗎？

難分真與假

頂樓個сhing係咪玩膠啊

某啲科講明出sem3成績後先開始in人，都仲夠膽死話開始in左好耐

我本身係hkcc 讀緊account 今年year2
但想係poly 簡啲唔關business既科 例如 data science and analytics

咁我入讀果時會唔會要我讀多啲科或者credit

如果你揀嗰科同你本身讀緊嘅嘢唔一樣 通常都唔會收（除非水泡）如果收都未必比到year 3 offer你

poly咁嘅情況，除非平行時空，否則都知真定假

有冇人同我一樣Upload Hku Supporting Documents 係改唔到名架？？我就來俾呢個System搞到頭暈。

我想知有冇得delete personal statement

我想知你改唔改到檔案名稱

無, 上年試過

Upload咗就唔得delete 但你可以upload嗰新一個file

有冇人知poly老年學個top up degree係咩料？

乜你地仲覺得以排大學in到人同收到人咩? 年年都有人12,1月以D時間收offer, 我諗今年冇LU

你知唔知郭位驚到封曬成間city

我都覺得係 起碼都delay一兩個月啦

你同個lecturer講佢就明要做咩架啦

有冇人可以幫我解答

ust ee interview 變左online

ust冇狗攻打咪可以interview
可能係我睇漏 但我記憶中 UST好安全

今日唔去投票的垃圾祝你一世沒offer，讀完asso讀top up，畢業變失業，一世住劏房，死咗沒位放骨灰，靈魂落地獄同林鄭甴近平做鄰居，永不超生

我想問city poly 有冇啲岩商科讀既水泡

好想要Ugc offer 但我個分3.7又真係唔高唔低 想入自己想讀既科有啲難度

Btw 希望各位手足今日抽啲時間出黎投票 香港加油

唔使報水泡

Account

我本身諗住出盡晒精力爆sem3 上4

差唔多份份mid term 滿分 但依家試都唔洗考 又唔知會點計分

Btw 香港加油 投票呀

想問下 用asso/hd既成績報唔同科既Non jupas係咪唔洗諗eg 商科轉文科

唔會啊, 都幾多gpa高但唔係最top既商科人報hku ba, cu philo.
gpa中游或以下既都會報下非三大社科/文科

依家唔使上堂，有無人係email lecturer請佢寫推薦信？

請問Polyu Management教咩/易讀？

好想喊
ad transcript個位up多左份dse上去
又冇得 del 好驚

應該有人會咁做既

想問Bu係邊到填Award個啲？

師兄都係ee?

係咪other academic？

year 1 cgpa 3.33 淨係報左ust ieda 唔知穩唔穩

最好有early round 收

cuhk please

等多排啦 好似開始修復個校園

希望快啲la

In完
皮已收了

難過上年啲問題？

唔知上年問咩
但今年問應唔應該射人上火星

佢係咪cls要逼死我地

咁你地係咪全部人都呆左

你點答？其他人點答？

大多數都係答 地球唔夠位 要射人上去住解決人口問題
諗唔到好好嘅答法

靜咗大概15秒
佢係咁問有冇人答

我都對你地好失望 咁都唔識答

9成9 變online group in

通常身邊D人話自己唔得 最後都得咗

True

Offer GOD

有無人收到ieda email

有無人收到cu email 催你交中英文supporting docs

利申 嚟緊月尾先考ielts，一月先出gce成績

有冇人收到CU interview email?
上年呢個時間已經出左offer

唔係2個方法都可以咩？supporting document果到可以俾我up上去

果d 多數係比IB/international student , asso 多數係referee upload through online system

上年HKCC YR2 PSY 3.23
OFFER:
POLYU SOCIAL DESIGN
BU GEOG
CITYU CRIM
LU COUNPSY
EDU PSY
有冇低GPA既ASSO同學想了解下相關資訊
祝大家好運

City criminal 幾時出offer
同埋英文冇3冇ielts ok?
唔該晒

我同你差唔多
hkcc 3.3文科
收city3科+edu2科+bu+poly

成科都好遲出
6，7月左右啦
英文唔清楚

好 唔該你

我分別都淨係報左一科
anyway 大家都好好彩

你it人哋ssc咁9唔搭8點答你

我英文冇ielts 都收到

幾時收到？

year2太空商科, 想入poly computing讀business+電腦野

係唔係淨係報year1 entry先有機

想major IS?

yes其實我都係到問過幾次, 真係想讀d 電腦related既 business科

我都想讀business+IT嘢
好似比較冷門 冇乜人講
利申 太空商year1

ust ee interviews 會問啲咩
28號in

預sem3啱啱好3.0
Hkcc social science ns
有冇咩水泡報下

想問edu開始interview未?

巴打，有冇興趣留telegram
都係報same major

巴打走啊
一陣成班人屌你平行時空啊

Ching 我都報咗
心水科定水泡？

係咪報八大，全部要交personal statement ?

梳囉

唔係

我記得我個陣報完之後係1月尾收到 Interview

都係11月報?

都係8月中左右

Thank you

Ching, 邊間唔駛？city , poly 同BU 要唔唔？

如果 2.9x有冇機

City bu 可以唔寫都得
poly就唔肯定

我有同學都係呢個gpa 淨係得ou個啲收佢 不過都要睇下你好唔好彩 好彩既就 edu lingu啦

IVE 3.8X 報咗HKU MECH, 到宜家都未有interview, 好驚冇書讀呀

3.8點會無書讀

我唔知呀，好驚真係冇書讀

擺明係late round deadline la Ching

好似話4/12係報senior entry既extended main round deadline
普通year 1 entry 跟番原先11月尾

想問hkuspace ASSc Year1 報中大會唔會好搏
少少資料
Dse best5 22
有Reference letter
First choice 放左中大歷史

問水左啲

見步行步啦
收左一個offer之後
心就會定好多

我都冇，我3.7x，一樣報hku mech

Poly social design 大概幾時收到interview ?

Hku junior 好似過咗deadline 或者就deadline
係報就快
BA Sem1 爆4 + full cert就收

呢個唔太記得
不過面試前要整一本portfolio
到時要
1.筆試
2.1小時英文小組討論（冇題目）
3.分享會（比你問問題同好似有份野填 反思定咩）
我個陣冇去分享會
即係未in完就走鬼左

Portfolio 你擺左啲咩落去？

想問referee係咪好重要？問咗個老師做HKU referee, 唔想再麻煩多一次,但係CU又冇referee
利申year 1

PK了,我想入CU>HKU

冇不過我照試下啦
唔該晒ching

聽講poly hm year3 entry唔收asso非hm人
如果我報year1有無機 有無巴絲打試過

+1 cu >>>>>>>>垃圾hku

段皇爺

想問20/21 東大physio會入sssdp, 係咪一定要經jupas報? 有無其他方法

過咗好多年好陌生
利:14dse 18學店grad

東大係啦 ou今年都有physio

想問吓填KongU non-ju ECA同Referee空咗會唔會冇咁好？定係GPA大囇？

我諗non ju 點都係gpa 大曬

ou 16萬一年 cls

師兄in成點

點解你條問題咁難 我個條好簡單

你問咩？

我驚講完比人認得我係邊個

因為我都係今日in

Ok

收到cityu mkt interview 嘅ching係咪都有ielts6.5

係🤕
冇既要等1月了

你點知的

我冇ielts高gpa 冇interview
Fd有6.5 低過我有interview

3.8x

差唔多

你個frd依幾日收到？

你係太空人

No

27號

thx

我都想要但英文廢
等1月ielts考完再算

推薦信最好幾號前交比CU？

交左application，未交reference letter，諗住下星期交埋功課先問佢

BU supporting document果度有一行係 Course Enrolment Form of Current Study，有冇人知道係咩來

Bu唔係1月頭先dead?

報poly mental洗唔洗reference let?

我gpa得3.1咁咪死得。。。

我估bu傳理門欖幾高下
亦好睇interview表現
你報咗咩？我仲諗緊報唔報埋樹仁

你英文有冇3或者ielts

都冇咩見人講engine科嘅同埋開始interview未！我讀ive依家cgpa得3.7，報緊ust hku city&poly，我中英都冇3其實係咪已經玩完⋯⋯

師兄，hku 英文最低門檻係3喎

Ielts 6.5呀

考返ielts啦

冇3既話，city/poly都有d機既

ielts 都應該遲下考，唔知3-4月考再補上去有冇問題
問題係我連中文都2，唔知會唔會考慮我。又考埋IGCSE？
唔知有冇人有同樣遭遇

(KongU)upload reference letter有冇deadline?

我想問以依家既cgpa：3.09-3.1來講，邊科/邊幾科收interview/offer機會大啲

CITYU AIS/ppp(housing)/crime/im
Polyu AOS/AML

有冇人有報過 bu Organizational Communication
想知詳情

睇database啦

想問poly 2月10號dead
派interview係唔係2月10後先派
想睇埋sem3 gpa先報

Bu中文3.5

有冇人都收到cu ce interview?

呢科嘅基本門檻 6.5

poly除左ITC仲有冇其他 商科水泡

我諗緊報唔報ITC

講真 唔好下下叫淨係睇database啦
就係太少相關資料先諗住問
Ps:讀緊space HD in aas

到底呢個post可以討論咩
問兩句啲人又起哂鋼咁
你唔鐘意答咪無視等第二個答

明明一直出緊interview
上面有人問都可以俾人屌平行時空
仲要平行時空個comment都可以有差不多10個正評

sor囉
以我所知im係收3.4左右

真係唔好意思

拜定inteview god先

你講緊邊間先？
咁Poly出左interview未？

唔想ITC

點解有人講polyu investment science係水泡科？但係佢得19位唔係應該重加難入咩database唔見有人講呢科

因為聽講依科係奧數 聽講

我都唔想

唔係應該it咩

依科計數科喎

見佢得19個位都畀人話唔水泡科 有啲奇怪

因為伏科掛唔伏好出路嘅科就個個狗衝啦

不勤力會後悔系列

師兄有冇商科推介

我同你同屆
我都睇緊有咩水泡可以報

真但個分淨係夠報itc
所以想睇下sem3成績有冇機報其他再submit
但怕1月幾太遲

最好盡快啦 其實你first round報,失敗之後都係跌落去main round 同你mainround報係一樣

poly唔係得mainround？
我係驚如果sem3拉唔到gpa又報左想入嗰科咁就奶野

啱 問得唔啱時候

藍巴好耐冇見

我5份asignment 1份term paper

明明有啲人爆曬4應該好叻都問啲低汁問題

唔需要勞氣嘅
直接同佢講話唔需要囉gap year都可以好精彩嘅

我都想試下高分

有咩衝突我識啲fd 20幾30分都好識做人

巴打爆4定爆4.5

笑撚左，點解你覺得一定會有人答你問題？
老馮答你？
伸手黨到呢

依家讀緊咩U咩科

勁

仲以為你比校長篤灰

我想問如果city個personal statement 打錯咗嘢係咪可以打去office問，同埋想知city係咪科科都要ielts6.5定其實科科可以6.0唔同。感激!

商科mkt要6.5先派interview,其他唔係太清楚,gbsm都應該要6.5

如果係社科呢？

唔清楚 但社科應該唔洗ielts 6.5

十二月中會唔會出

咁點計分

有冇人ust係咁upload唔到transcript

撳upload制冇反應 求救

想問下有冇人收到Ust Cs email
得Ce

巴打上年poly過左deadline幾耐會有interview

巴打讀咩科?
咩院校?

收到
shortlisted to the direct entry admission of 2020 intake 係咪姐係有offer咁解

救命

Hkcc It

thx 巴打

係咪個brower 阻止住?
重新log in都唔得?

巴打都係收到CE?

一樣

唔得呀
用緊safari， check過個jpg size冇問題

係呀
利申：報咗cs第一

HKCC IT都係得CE?
我都係收CE
幾多gpa?
? / 4.3

3.8/4

我都係報CS第一
但你都收左offer啦
做咩仲upload transcript
問埋巴打咩讀咩院校
gpa幾多

聽以前D人講HKCC IT 3.8夠入UST CS

上年都係3.73 今年應該收高好多

CCCU isd
3.61
佢話direct offer都唔知係咪
upload返個transcript穩陣啲

今年咩事咁高

聽上年D師兄講
肯叫你去join an information session
肯去聽就有offer架啦

我個fd cccu isd 3.9x收到cs email

依D睇你咩科.......

收咁撚高

同問
gpa 3.8 都係得ce, 冇收到cs email...

CU個account expired咗
有冇人知會唔會影響到個申請

巴打係咩科咩院校?

cu early round唔係一早close左咩?

係 報緊main round

可能要重新開過account

ive

收到cs

咩科咩院校咩gpa?

咩科啊

hkcc it
4.0

有無人已經收到 CU cs/ce 嘅email?

除左mkt之外，有冇人已經收到city商科既interview?

帶豬入去 唔係吸哂啲二噁英

聽講有去 12月中就有Offer

要重新開過個ac

係咪帶張transcript 既copy去就得？
Btw 都係收到ce

Cccu 3.46

Online 版個張transcript 都得架可？
巴打都係ce?

唔清楚 答你唔到
係

入左other qualification 得唔得？

有無手足會食呢個offer
仲諗緊

我可能會食
始終我無樓上個d巴打咁高gpa

巴打唔食既話有咩選擇

聽講ust好chur仲諗緊

我ive ce
本身就未必入到 cs
CU中英無3 入唔到
應該就
poly eie
city cde ece ie
bu cs
呢幾個揀
爭扎緊12月中要唔要UST OFFER
無錢交咁多間留位費

三大緊係狗衝啦
利申 非It人

唉 我都好驚 聽人講好大壓力

上年ust
今年準備入poly
希望有返人生

唔好亂導人入ust it科

巴打上年咩科

就係cpeg

poly eie
bu cs
真係輕鬆讀
出路同ce又差唔多

想知ust究竟有幾chur

巴打本身咩升上黎?

真
我都收到封CE EMAIL 驚chur到頂唔順

同師兄你情況相似度80%
都係爭扎緊

Chur有chur讀，頹有頹讀
in埋中大再諗
利申 收到email

師兄邊科同埋幾時in

Ce mid-dec，btw大家星期三糸咪都會去ust?

有無人知bu
post secondary 果度level attended / attending 要填咩
google完都唔係好知佢想填咩

巴打
我gpa 3.7
中英無3
poly eie穩入?
如果穩入我reject ust

邊有穩入呢樣野 nonjupas

師兄你咁快有ust offer啦？你gpa3.7同埋中英冇3咁有冇考ielts。你情況幾乎同我一樣，只係我讀engine科。同埋可唔可以講下interview點

有信叫你聽talk 基本上即係有offer
我無考ielts呀
好耐無用英文 驚考左都無6

想請問下咁多位
PolyU個e admission係咪淨係有得upload 啲qualifications
因為小弟讀完Hd之後做左2年野 d work experience 係咪冇得係度提及
而且我聽聞有personal statement呢樣野 不過又係唔見有我比我Upload

如果出咗sem3 成績，UST會唔會睇埋 再返畀CS offer?

係
Poly大部分科都唔俾你upload ps同其他嘢
好似得一兩科先要求有ps

有冇人知一科留位費係幾多錢，搵左好耐都唔見有得睇

問過朋友都係話5000蚊，但唔知係咪真

應該機會唔大，你而家幾多？

今年唔係轉咗system？？

呢個好似係舊介面
新既E admission冇左呢個Option
即係依家PolyU non jupas真係純睇成績？

有冇窮撚好似我咁 一科留位費都難拎到出黎

馬jian

工作經驗其實無用 主要睇分

咩cc，太空仲有可能

hkcc

當年IVE HD Cgpa 3.43 DSE best5 18分
做左兩年野local大公司
有冇得搏

唔係佢

短期內學勁多野交勁多野
學OS 係UST一堂教晒我IVE學過既OS
啲lab會做到7-8點
0 u life

IVE T&N

3.7
都好大機會入到poly eie
我報返poly city bu
返學又近又多女

唉
poly搞成咁
唔知會唔會有影響
遲左in同派offer

師兄報咗邊幾科
利申今年T&N人

你唔想poly就bu
一定要eie?

個陣唔想讀書住同埋當時冇乜留意non jupas 以為冇3.7都唔洗諗 依家諗諗下報黎搏下都冇壞
依家想補返個Degree

最好poly或者city啦

city ie
poly computing
bu cs

依家IVE仔係想入poly或者city?
還是大部份都想入三大?

我諗多數都係揀poly或者city掛
三大就唔望了
一係太難一係唔合資格

希望poly同city
個個都話ust chur到癲 我怕我頂唔順

唔合資格?

poly city報咩科??

屌

我筆例ce啦
cu要中英3
hku要conditional 3.6
我3.6其實好危
hku就算收都驚讀唔掂

同你差唔多一樣
city ie cs
poly computing

冇冇報左ust decision analytics既巴絲打？想知開始interview未？

利申：CGPA:3.5x 咩通知都收吾到驚冇offer

報咗 cgpa 4都咩都收唔到

想問係咪所有U留位費都係1萬?
定係有D U係5000?

睇database上年差吾多時間已經in緊人，btw巴打爆4驚咩吾收

接近全部都係5000

我之前都想報
係咪要讀data science先報得?
咁高gpa 係讀咩科咩院校呢?

巴打讀咩科咩院校?
係咪要data science先報得?
其他科報會唔會reject?

上年收個堆唔多掂 今年篩選嚴咗
利伸 Helper

UST咁難讀

Ive it 3.8X
報咗中大理大城大科大嘅cs 同ce 乜email都冇收到

我都係3.8幾
Cs first choice
Cs second 乜都冇

可能係垃圾郵件
e個分一定有啦

唔係SE又真係未必一定有既
但UST CE你咁高分應該有架喎

係咪hku特別D?
因為上年我有FD HKU留位費要10000

可能engine收貴d
我上年hku商科留位費5000

咁有無人可以話我知其他u n展留位費

cc data sci
起碼要science/engine related program啦
都系睇你讀咩姐

絲打竟然系Helper 方吾方便透露少少?

即係師兄你依家已經收左ust offer？只係聽talk冇interviews？個offer有咩條件？
聽好多人講話入ust要英文3或者ielts要6等等，而ust個網又有寫English requirement，亦都聽過有人話ust engine唔睇英文就算2都入到，所以實際係點真係唔知。係咪師兄你有特別個人之處所以咁快收你我同你情況都一樣，ive 3.7中英2冇ielts，只係我到e家都冇任何offer本來都覺得3.7冇乜機會啦。不過都想博下

你好，想問本身已經出左黎做野都有5年以上，想讀返個high dip，但我最高學歷只有grade 12，無考過任何公開試，係咪無乜機會入到

我gsd 吖
啱啱睇完垃圾郵件
淨係見我review application
睇下有冇up漏嘢

聽talk
唔係offer黎但慣例有叫你去talk
基本上之後會比offer你
我中英無3
如果你係Ive
佢會認你學校果d英文course
唔洗再補

有冇巴打收到cu ie interview?

外國high school？

香港international school 想報high dip RN, 但我無公開考試成績⋯⋯係咪要考返個ielts 先？

Igcse hku cu 先要 不過year 2先考趕唔切
Ielts 大把時間考啦

考得切 仲可以報
今個月6號就係正常deadline
1月20號就最後deadline 不過遲過6號既要比唔知2倍定3倍錢 本身都2千幾
佢會係9月之前出到成績

ok既 igcse 7月頭出成績

應該就係 我有fd都係考ielts冇考公開試
不過佢外國返嚟

有冇巴打收到東華interview result?

想問下各位如果想year2喺美國轉返去中大科大城大係唔係真係好難？

上年都係12月中開始出

巴打，美國邊度讀緊？cc 定大學？

Cc緊 first year
本來就諗住直入U
但係學費貴所以就諗住2+2

邊個州？我依家都係美國讀緊cc

Oregon
美國西岸

介唔介意留個telegram

有無人收到cu ibba / gender studies interview?

我收到gender studies 要我交 written test

有無人收到CU Gender Email話要交篇文

Ching CGPA幾多

Ching first choice?

我都收到 3.7

你gpa幾多？
聽講交左文就有offer

我想問依家有冇得報igcse中文

你first choice?
我gpa同你差唔多但冇叫我交文

first ar 你有無Reference letter/ IELTS?

我second choice
有reference 冇ielts

我係 second choice 冇RL , 冇ielts , 但遲d考番
CGPA 3.75

你咩科？
我cgpa高你小小都冇
咁佢有冇叫你考番ielts
我今日淨係收到封email 叫我考番ielts as soon as possible

終於收到UST SUSEE 嘅interview，好撚驚。

即是ust就淨係ielts?

我都收到叫我交文
我 second choice.
利申 非social science人

你gpa幾多
點解我冇份

3.9x
諗緊點作 3-10 pages

我都收到佢催我交ielts result
Btw 我覆左佢12月交 就收到written rest

係咪要up左reference Letter先會收到email

你幾點覆

3點幾

我覆佢一月交
佢冇覆我

聽日應該都會有嘅 唔洗擔心

係就好
Anyway 唔該晒你

Hkcc 年年都有啲

啲人打爆學校jm9搞到遲出interview

讀緊design可唔可以報bu communication??

你今年gap year？

我想問non Jupas 個陣HKCC 填over 4.5定4好
好多朋友填4

緊係4.5

3.3hkcc社科入bu social science or city ppp有冇機

哇屌，洗咩讀咁多書，毅進一條龍服務喎

有毅力

十月喺時事台開仲有13正評

大家噉話

City ppp係睇你報邊個 stream

想入politics
應該咁問，邊個最低邊個最高？

得 當late round

Late round即係Main round deadline之後application 仲開放既任何時段

巴打份cityu crim personal statement打得好好？

社科無考ielts都得只要dse有3

聽過一個係asso升返上去讀緊year 3 pra嘅話pra 3.6以上就收
3.5~3.6嘅就睇你有冇返過啲commu related嘅intern
如果冇嘅話就...
利申 只係聽講㗎咋 take as reference就好 唔洗太灰心
祝大家齊齊有柯化

之前既話好似就politics最低 我個陣3.3都有offer
housing就好多人報 所以競爭大 收得高
今年就唔知 始終年年情況唔同

有冇報政政手足?

幾時有nursing interview

潛水？

屌你估個個都好似你咁撚得閒做Mon狗？唔係個個都好似你咁唔撚洗讀書㗎

讀毅進攞碌鳩嚟考試都pass啦，梗係得閒mon post

你就真係攞尾彩post都未入

正視聽 求吓你地相信中大前線真係有問題

割了

啱嘅溫書要緊

FC到我係輔警未？推我post la

即係輔狗都考唔到
你都係進修吓把啦咁

乜logic

請大家停止獅鳥

唔好打la, 輸民意

啲狗拎到offer 9秒9狗衝上連登還神啦
見你啲po無咩聲氣咪以為你收咗皮囉

真係戇鳩鳩 內文未睇清楚就爭撚住出嚟柒

你lor, 你又睇咗內文未？

學你渣

佢咩major 小弟夠分想入AD

呢個又唔清楚喎 個時都只係因為佢嚟返我地asso到講野我走咗去問佢啲升學野先知呢啲咋

你地覺得報year ❸好定year1

year2報3

hku就12月到1月 cu就2月12

cityU Media and Comm 會收

回力鏢

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

Gpa below 3.5 year1 會大機會有offer

唔知有冇手足係報過兩次non ju?
小弟上年冇得揀既情況下accept 左一個poly 水泡offer （所以我依家係poly yr1)

今年可唔可以用番我以前hd 既成績through non ju 報多次想讀既科？（第二間u既）

求大師解答

可以留tg?有野想問

Ching 想問咩

below3.5 直接報year1定係報year3 tick埋consider year1 entry好啲

有得揀曬兩樣緊係揀曬

我嘅意思係報yr3 entry嗰陣會有個box俾我地tick要唔要year1 offer如果yr3唔收你
但唔知會唔會收直接報yr1嘅先 之後有淨先派

其實正常應該就係放埋你落y1條隊度only
不過唔洗諗到咁複雜 有得揀就揀到盡啦我上年都係gpa below 3.5 然後食n手飯

唔該巴打

不過都係想入yr1yr1開sem掛住返工咩都冇玩到

想問下我而家填緊啲資料比我lectuer去寫reference letter 然後我要寫拎過咩獎 如果我寫啲唔關我申請個科野事嘅獎落去會唔會好奇怪？定點都照寫比佢先？thankss

吊 認真呢？ 我3.23你係東華unconditional offer?

conditional cgpa>2.5 我9號就in 見唔到cc同學wor

你執一份cv俾佢睇啦 佢會自動波幫你執啲有用嘅嘢入去

佢send左份表比我填

最好緊係關事啦
唔關事都填啲顯示到自己長處嘅
咩敢於挑戰呀 領導才能呀嗰啲

Ok thanks a lot

CUHK其實係咪已經開始出Offer或者interview？

有無人in 左bu cs?

CE CS EE 出咗interview

預咗被人負皮， gpa2.8x 係咪咩8大甚至其他degree 都冇可能？

speed 恆大 OU

想confirm 下poly係咪唔係reference leter同埋personal statement

edu 都冇機?

edu咁又唔知喎
過3應該得

冇機會升啦，sem 4 屋企發生咗啲事gpa 再低咗，宜家take 緊gap year

edu 3.1有冇話邊科水泡易啲入 我見data base有啲3.0好早都有offer

edu教育科試下 但要讀5年
未必得

咁就係嗰幾科囉應該

LSE self fin應該ok

u mean gpa ok 定係點？

你啲教大fd有無hall住聽講距離分爆晒都無
依2個sem爆唔到gpa就真係edu
但無hall住又要日日來回4個鐘巴士

gpa ok interview正路就應該收

好，唔該哂你先

教大self fin
如果gpa唔過3嘅話應該係yr1 entry
同埋self fin好似冇hall住
利申 上年報咗有offer

巴打
睇 #960

報左CU early round，想問下reference letter最遲要幾時交到？

諗住報main round 但有啲u好似city deadline嗰陣未出 有冇話過咗幾耐開始會俾唔到個分上去 本諗住計埋sem3高分啲

唔係掛不過我見佢寫yr 3 entry only嘅?

我都收到佢叫我interview

收倒cu mae考subject test，有冇人知大概會問咩

你哋gpa幾多？

我都報左尼科 點解我無 你gpa 幾多？ 同埋邊間cc？

Ive automotive engine 3.74，共勉之

你有冇話你幾時考ielts?

你英文冇3先要
有嘅唔洗

係呀
好似12月交ielts 就寫文
之後交個啲就interview
利申9up

加油

但我有ielts佢都叫我Interview不過我交左佢係third choice

放左*
打錯

咁可能係你third choices
Or gpa唔夠高
Non jupas呢啲嘢冇路捉
佢話點就點

有沒交到reference letter?

師兄份personal statment有冇講到gender既野 我見cu只可以交一份，gender又放third choice, 所以personal statment冇講過點解想讀gender
申利 冇份收到email

edu health edu sf 應該都收，讀兩年，我同fd唔洗interview 都有offer

Poly好似無得up PS / ref letter

Senior intake 其實係入返year2定入year3

3

有冇人有收到CUHK幼教interview？

應該唔關事
呢科In得好就收
應該係
Btw 你呢個gpa 上年冇offer咩？

未收到啊 定係我gpa太低所以冇😂